「互動」《到奇幻之國生活》

之前有個咁樣嘅post 好似樓主走咗開個黎玩下。
希望大家可以可以發揮多d創意

歡迎互相討論 可以係開頭打@作為討論之用 咁我就唔會當係互動動作。

大家當遊戲玩 我當kill 下time

摸住面上嘅傷口，坐係現實無咩幾何會坐到嘅馬車。我已經唔係記得太多，一切黎得太意外了。
當琴晚仲係度睇緊愛回家，幫父母上香之後。係床上最後一個念頭就係「如果可以逃避現實一切就好啦。」一醒返就已經係一條西方中古時代嘅街上。俾兩個輕甲持矛，強行咁拖咗入一架鐵籠馬車，沿途被其中一個大漢瘋狂渣屎忽。到底我可以點做！難道真係菊花不保？

#2

希望大家唔會插得咁大力啦

當陪下我玩下啦

問下咩事先

你唔爛尾我就繼續應你

我回得慢，但應該唔會爛

咁依個時候,我當然去諗住問下個班人做咩捉走自己。但兩名傭兵早就離開車箱,車箱門口都係用鐵鍊鎖住。並唔係常人可以一下子就逃脫到。
而依個時候我發現車廂中仲有其他人,其中一個係全身赤裸嘅20幾歲精壯男子。一個係尖耳少女,但睇黎其實都係普通樣。唔係話咁容易下下都見到靚女。但少女身上衣服睇起黎好似有現實魔法陣嘅感覺,或者佢係個法師......
「你地知唔知依度係咩地方,到底佢地點解要捉我地?」
「奴隸販賣,但佢地仲搵緊好嘅貨式。」男子好冷靜咁回答,完全表現到唔係依個年齡佢嘅成熟。
「你...你...你...我係依絲...絲...莉。」尖耳女子居然係口吃嘅,真係估你唔到。